用PD叉電 部電話會唔會快啲收皮

會爆炸

用番apple隻祖傳5v 1a最好

5v 1a

用開5W 諗緊轉唔轉18W 驚電池好快殘

其實係睇你用量，你用量大點都會用電多，點都係要差多幾次
PD 本身有保護機制確保電池唔會過熱同埋唔會 overcharge，所以可以放心
同埋買 PD charge 一定要買出名大牌子，就算普通 5v 1a 你用山寨差電器一樣會過熱著火
所以一切都係睇你用量，同你用嘅差電器